當年成班人塞住dj 門口唔比走

依家得返佢暫時仲係度